"這筆交易讓我感到高興" 英文居然係.....

無聊玩谷哥翻譯.....

咁又係 伯母有錢收又有得享受性上既快感

之前google有邀請過bilingual speakers做翻譯
可能係咁先玩壞左
究竟要幾小學雞先會拎自己既語言黎玩?

睇下樓豬個id
肯定係00後后新會然嚟

google 話係越南文